一人一個基道中學既優點

全部三大mphil除左某個辣殺教大仔

教大岩晒教sen

Ok啦 不過基遁中學好D

再搞事報警

師資優良，設備完善，成功人士必選中學

收容弱智人士

樓豬果D囉

yes

cannot agree more

面皮夠厚

的確有好多人面皮厚都扮基道仔打卡

Ok啦 不過基佬中學好D

Uplifting